香港最偉大思想家：黃子華、陶傑

仲有無?

689

陳浩天、黃毓民

根本老一輩既都知道陶傑係個嘩眾取寵既9 upper
係得d憤青o靚仔先咁崇拜佢

香港馬克思同列寧

仲有我

批評陶傑 = 畀陶傑撚咗都唔知 (好似係)

劉天賜帶佢出身主持《講東講西》
佢紅咗過商台仲特登在《講東講西》同一時間做《光明頂》

成份蘋果日報得曹生專欄唔俾人留言

批評陶傑=左膠 五毛 (好似係

一定係添啦

李天命

有上過下堂呀下

馬文輝

大把啦 李小龍 黃霑 呢？

馮敬恩 無句真

佢對風水命理同宇宙萬物關係既思想的確幾獨到,我有幸同佢傾過幾次計都覺得獲益良多

奶支共垃圾都吹奏